應否建立一個新嘅網媒？

形式類似輔仁或者聚言時報
一個非牟利嘅社會時事雜誌
用作廣納各路人嘅意見
一嚟可以比班冷氣真係有作為
二嚟又可以建立自己媒體爭話語權